CCTVB 好撚煩

無睇CCTVB成年幾。個台做有人睇咩？

我老豆老母

噢。god bless